*Android*LG v20 專業討論區 LIHKG

*Android*LG v20 專業討論區 LIHKG
討論下使用體驗, mon貼,保護殼,邊到入手

已入手鈦黑鋼V20,Imos 防指紋膠貼,128 Gb Sandisk ultra, dbrand 背貼

大家開唔開個game battery. saver mode?

push
冇人用?

部機係咪收得差？

宜家最平行貨做緊幾錢同有無野送

同埋影相真係差咩
咁多人話影相麻麻既?
你地有無d日常相可以睇下掂唔掂

邊到收得差? 好正常識

5080 mphone 64sdcard

真心唔覺 啲色都幾正

OK喎，電量我呢個星期都係沖泡菜國，係咁影相都係一日舊半電有找

開寫輪眼0.03mm距離續點像素睇就會睇到油畫化架喇

其實呢部機用膠貼定玻璃貼會好d

用左imos 膠貼 痴哂 唔會好似玻璃周咁左上角唔痴個前鏡 好樣衰

想問係imos邊隻?

專業討論區 講到名係專業 難得有人咁誠實

夜拍
但除此之外係一部唔錯既note7替用品

夜拍手動會唔會好啲

有冇人share用梗咩殼？

就係唔太識用手動

低iso 200到 快門 30/1 try

留名想買等跌價

過左年有望跌到47xx

求最底屌價 原裝 battery kit 到到都無貨

mphone 可憑單返去換$238,不過唔知幾時有貨

港版好似冇得unlock bl

解黎做乜

睇好多評測都見到好撚藍
(某外國女youtube, 有拎黎同pixel 同ip7+比過,同埋ezone 有)
但係csl 玩過影出黎好過g5,details 多咗
又唔係好藍,可能因為夜晚

等跌價 用緊V10

岩先V10燒左底板

7.0 係唔係原生os?

2月中買 差滿電一掹USB就RIP

你老味我都係
但係都係換左 v20
巿面旗艦級電話真係得佢一部睇得上眼

最後都賣銀左 投左共 轉華為mate 9
去左另一境界 早知一早mate9

免費雲端全機上載北京伺服器

邊度有貨，上星期問間間都話得粉紅色

v20有無燒底板情況？

暫時冇，不過其實燒底板都係用左808粒u 那兩部機出問題

行貨！？邊間！？有冇伏？
同埋而家除左收得差之外 仲有乜問題？

D人話鏡頭玻璃易爆係咪真

好想買 但驚燒底板

用緊iPhone 7想換V20但係驚用唔慣

mate 9 唔差，但我想影相靚啲所以仲諗緊s7 edge 定 v20

一樣 覺得v20 幾正

咪做傻事 實後悔

咁s7e一定靚 平均啲 影相拍片對焦
v20個自拍鏡同拍片真係..........

用左3年部G2開始壞壞地
想買部V20
行貨最平而家幾錢同邊間?

播media聲成日轉左用電話聽筒出聲
除左restart部機有咩辦法解決?

請問起邊度買，thx

星際二樓行入去第一間賣電話野 $158

係唔係佢會貼埋？
同埋上下的弧邊都貼到？

貼埋。唔會去到最邊邊 但比起玻璃貼 同其他版子都貼得多，95%滿

睇下平時你會攞部電話做咩
基本功能唔差得得遠

聽歌幾好可以話差唔多最好(唔計大陸機)

買左 幾好用

留名

搭單問想影相好係乜機
唔慣用apple機

韓版又有更新搞相機

v10 更新完第三方app影相自動放大冇得縮

V10 用咗11個月
尋日壞咗底版

LG

V20 暫時有咩已知問題?
水貨最平幾錢?

到而家沒法查明 sw49407 panel出自邊間廠

更完脫離咗偏藍魔咒

新買幾日 而家相機禁 三棵樹 會話 抱歉相機已停止.... (第一日試過冇事)
聽朝拎出去換

幾時有v20s
想聽歌又唔要咁大mon

s7e / pixel

想問好耐
我部水機開左Hi-Fi dac同唔開 d音質竟然差唔多
你地個部係咪都係咁
因為我之前用V10 開dac同唔開 d 音質係爭好遠架

我想問v20係咪 叉電有問題? 只可以用原裝跟線叉 (好似以前爛鬼apple咁)
用啲街買既線會叉唔到?
同埋 係咪粒u 打機會出事?

用雜嘜type c 線 好易bootloop

台灣有人中左殘影拳

v10用左9個月燒底板
整返想trade v20
定換ip7+

而家最平係咪都要5000蚊
窮學生冇錢

m phone 4880 行

爸打用咩case？ 岩岩入左v20,想買個輕同薄既case,有無推介？

點睇？

兩截色

g6 個樣 好似無咩花巧 正面成部 gpro2

換左唔覺得做左傻事

但其他大行有耳機

想問下有冇得set淨係第二螢幕會彈通知唔想彈個通知欄出來

v10之後換iphone7plus

都掛住v10聽歌個聲

V20電如何?會唔會倒水?同埋聽歌係咪真係好正

v20聽歌無v10咁好?

關咩事，LG 垃圾就係垃圾。大把用808 又唔見燒機

LG垃圾還LG垃圾，唔代表S808冇問題
Epc有人教將兩粒A57 disable就開到機，808本身真係冇問題？

咁而家已知問題係

鏡頭玻璃易碎？

同埋用雜牌usb type c會死機？（不過雜牌usb c插htc 10同macbook都係會整死）

唔係呀
人地話v20比v10更好
但我自己未聽過v20唔敢講
但v10同我6s plus比已經好有分別（同一format既歌）
7 plus唔講用個轉接已經覺得d差左

D電去得好快wo

g6 一下子升到 5.7寸芒

但係用18：9比例 可能只係塊mon只係長咗

今次又玩偷上下位 無額頭 窄邊框

想問個hifi dac係咪要自己開flac聽先有效果？開kkbox 聽歌係咪唔大分別？

長少少 岩岩好第二個screen

剛入手V20,想問巴打哩隻MON貼防唔防指紋

Kkbox都有分別
最明顯係人聲同背景音樂個isolation，開左hifi dac人聲會推前d

另外想問大家有冇買多粒電,係邊買會平D

有 不過唔會貼 好似會凸起

影相就s7啦 但其他野真係lg>>***
如果佢再跌多啲會考慮 一係就等q1既835機

等睇出g6時D v20間始死底板又有苦主上黎哭喪。
LG打手死全家。

我都仲係等緊跌價／有無集體死發生先出手…

g6 防水 大芒 會唔會用螢幕指紋掃描

Ｖ２０係咪要用原生player先會用到粒ＤＡＣ

G5出咗咁耐都未死 而下個月就開始發佈G6 V20要咁快死有啲難度 況且所謂嘅死底板其實係S808嗰兩粒A57死咗

唔係，其他app 都用得，甚至連bilibili 個app 都用到，效果仲出奇地好

可能心理作用，硬係覺得原生PLAYER好聲d

垃圾LG

聽講v20 同 v10一樣，會出現停喺開機LG畫面問題

未遇過 11月到而家

條友個個lg post都留言話lg垃圾 擺明打手啦

lm

呢個好似係用唔係正牌usb c線先會
都唔係得lg係咁
用usb c既野唔用正牌線都係咁

LG手機真係狗也不屌 埋單起碼一萬

收皮啦LG打手

邊到有得買v34

Lg g6

好窄框

圓角 唔知啲app點顯示

最慘唔只lg 其他廠要等埋*** 先有得用835

預想圖

835可能伏

依家4280啦WO

幾靚

835 延遲 有機會821版

有機會再出plus speed版835

上個星期由G3轉做V20, 慶幸G3用到2年幾先壞mon, 跳過曬G4, V10 S808伏機
用左成個星期感覺幾非常好 唯一後悔係續約CSL出機冇電+套送 點解我唔出面買

我想問咁多位用左一排有無咩問題？
鏡頭有無真係爆？
電係唔係好過v10？
見而家跌左價都想出

証明只有 LG 先有能力發揮粒 808 到極限, 係粒U 頂唔到

我用水貨1個月,算唔算一掛,暫時咩問題都冇
係續航差,不過有得換電,睇你介唔介意帶多粒電出街

我用過v10都用到1日既 返屋企都仲有40%左右
我好少打機
主要都係聽歌whatsapp 講電話
之後轉左iphone
我先覺得個副mon 有用
有無v10既巴打升上v20 係唔係好大分別?
電,聽歌,講電話...
唔該晒巴打分享

遇到個問題
部電話唔識得自己screen time out (我set左30秒)
除非我自己double tap / 禁一下power制, 如果唔係佢無論如何自己都唔會熄個mon
好困擾, 有冇人有頭緒可以點搞?

起碼要見3先考慮入手

11月果陣V10燒左底板, 而家用 LG stylish plus2, 發覺真係差一大截

己所不欲勿施於人, 諗住更新左阿媽用緊果部 SP2 先, 自己捱多年先再換。

我都出左了
聽歌真係好過v10幾多下
電我覺得比v10好少少
但我少打機都係聽歌同whatsapp多
都用到1日
接收方面同iphone7比好d
不過個web版whatapp就耐唔時會斷左
但相機真係手動會好好多
真係相差幾多下

thx download 緊
應該無伏掛

7.1

2月安全更新 相機優化的咩

都係7.0
用落無咩唔同

而家行貨最平幾錢? 跌到3字頭未

優你老母

全新3台plan v20charging set 放倒幾錢

而家？4200加250左右
通常都係咁上下價
利申：已經出左唔係諗住昆你

用開 Lumia 950XL , LG 不外如是

成日用廣角模式影既相會有崩壞既情況發生

成set 4100 有冇巴打會收

聽歌一流

你拆開放上肥花可能好d
4100機
電200左右不過好多人都放有d都幾耐

我以前都用過950xl, 但個map真係用到你燥
影相機更新完focus 成日fail

win10m之後影相體驗太差
尢其係影完之後乜柒優化，影完之後破壞晒我張相
要影raw先唔自動優化